# Terminal Gnome 

## Présentation : 

Gnome est un émulateur de terminal présent par défaut sur de nombreuses distributions Linux. 

Bien qu'il soit très débuter mais il dispose de quelque défaut : 

* Impossibilité de reset les raccourcis après les avoir éditer et après  réinstallation.

Certain raccourcis ne sont pas paramétrable (notamment ctrl shift up)


